[法狗躝未] [因果由國 容港治己 光復香港 時代革命] 多蒙特吹水及比賽即討區 (49)

Borussia Dortmund

HEJA BVB

Echte Liebe

BVB 2019-2020

DANKE KLOPP

DANKE NURI

#REUS2023

#Piszczu2020

DANKE, CHRISTIAN #PULISIC!

DANKE,KAGAWA!

多蒙特新聞
官方

德媒

其他

思-朗拿度 - Thank you , klopp〔原曲：約定 - 王菲〕

[高登音樂台] 高登多蒙特會歌 高普要辭 (原曲：愛得太遲)

冇人開po

拉

細三入波

請用不推文回覆

今晚過得好辛苦好迷惘

請肥普教ok?

拜仁會請，之後後上奪冠

比叔國家隊退役 kuba有祝福 25雲冇 知咩料啦

仆街 睇漏即時動態 柒咗

屌 唔記得不推文

真心 肥普幾啱多 但就算嚟德國都會俾拜搶咗先 垃圾多唔會炒法狗

我要肥普呀屌
冇肥普整番個肥安都好呀

lm

還我JBL

阿甲仔

切J

咁貴買返黎擺左成年

依件做乜9，係咪買錯人

法狗今晚可唔可以輸左場波之後躝
再順勢請普帥黎教

請唔到普帥的話請尼高高華都好

今晚贏波定西波

法狗今晚都失分唔該即刻躝

有拜揀點會揀多

對榜尾咁都輸不如執包袱走啦

法狗躝

走得啦

又係深夜西波

我屌

炒喇炒喇

衰過bosz

主場輸俾榜尾 我唔信膠層咁都忍到

比依個陣peter仔教點都好過法傻啦
最多前面入幾多後面失返幾多

有冇手足有lin

人地兩三下就已經危險地帶
多狗就妹下妹下之後俾返個波人

比叔

老啦 點跑

係咪開始兵變

似
辛祖唔知做緊乜

半場輸兩粒

講個笑話

快炒 肥普上

黑曼巴

劇本

我睇緊乜

打fifa咩

3:0

呢d失波同peter被請走果季一樣

懷仔無速度 比人爆到一棟都無

Welcome Poche
隻抽任務Witsel會做

paco真係打工仔典範 一個月踢一場半場 仲唔快手入個前鋒

真係唔該請肥普
咪撚再請埋啲二流聯賽教頭嚟教
呢個世界冇咁多高普

多蒙特MMA俱樂部

除咗牙韋同沙膠有邊個夠抽

真係 仲要試幾多個

廸子

法狗all in了 半場換哂3個 全攻型

唔換jbl做救世主

全部瞓哂？

咁到追到幫法狗吊命？

上半輸得太樣衰先發力

執返一分

又俾法狗屌命

得罪講句 對面已經好唔掂...都要咁辛苦先執到一分 仲要主場

背肌真係
出返希斯啦

寧願直接輸比降班膽 唔使法傻調命痴撚線
訓左冇睇 場波咩事

週中巴塞唔該幫一幫手

躝啦法狗

牙萊呢世都無德甲了

差拜2分打多場
但拜未發力

輸比柏林聯
和柏達邦
無左5分

唔好幻想咁多

屌場波咩料法狗走得未

仆街隊波原來唔係玩兵變 係真心海鮮

WTF一訓醒
比人中出0:3 先追返3；3

快D躝啦屌

華斯基咁都忍到 屎都食得啦

poch go Dortmund la diu

珍惜法Sir

拜仁都開刀
華斯基肯郁手未

多蒙特隊長Reus在接受德國體育媒體訪問中，炮轟Frave等人，稱他們就是球隊的毒瘤。

Reus談到：「如果你作為球隊隊長，你本應該感到高興因為這是一種榮譽，你可以帶領你的球隊不斷前進，你就是球隊第二把交椅，但是我從來沒有享受過這樣的待遇，球隊有太多蠢人他們辦事都是以我為主，更衣室經常發生矛盾，開始我還試著去阻止，後來他們直接叫我閉嘴，我根本感覺不到自己就是隊長。」

Reus：「在更衣室Frave常常痛罵其他官員，這再正常不過了，不過也有球員被激怒的時候，記得在對陣柏達邦後的時候，Frave指揮得很不自在，回到更衣室用水瓶怒砸一位才進球隊的球員，當時在場的很多球員都已經無法容忍Frave的所作所為，在加上那些常被他欺辱的球員無法阻止一幕發生了，至少有10人群毆了Frave，你可以想像被10人群毆的滋味，在一旁的Gotze更是拍手叫好，不停大喊：『給我打，把他往死裡打！』當時Hummels、Burki 這兩位大佬並沒有參與這次毆鬥，他們也沒有阻止好像一切與他兩無關。」

Reus：「當發生那件事情後，Frave的辦公室多了一根鐵棍，我想他是用來防身吧，在11月中Frave正是用這根鐵棍報復了gotze，在敗給巴塞隆納後，全員回到更衣室，gotze諷刺性說道：『歐洲第一教練，明天我們就要回家了。』」

「Frave臉色僵硬但並沒有回應什麼，只是默默的走出更衣室，這不像他的性格，果然在Frave再次回到會議室的時候手裡握著一根鐵棍，在gotze毫無防備的情況一棍打下，gotze挨那一下著實不輕，趴在地上痛苦的抬頭才看到是打他那人正是Frave，不等gotze起身，frave又是一頓亂棍爆打，gotze在地上滿地打滾不停求饒，在一旁的hummels可不會放過這樣的機會不斷說道：『frave，打狗，用力打，往死裡給我打，打狗怎能少了我。 』」

「frave的鐵棍終於派上了用場，可惜一棍下去gotze就脫臼昏死了過去，打得興起的frave怒了，朝著Hitz 吼道：『這下還還怎麼打，你該滾一邊去！』frave 也不甘示弱：『你再說一遍，有種你重複一遍！』Hitz 沒有再回應什麼，如果frave手上沒有鐵棍那麼他們肯定會打起來。當時我身邊的Weigel 嘴裡不停的說：『瘋了，瘋了，都已經瘋了。』」

多蒙特隊長Reus在接受德國體育媒體訪問中，炮轟Favre等人，稱他們就是球隊的毒瘤。

Reus談到：「如果你作為球隊隊長，你本應該感到高興因為這是一種榮譽，你可以帶領你的球隊不斷前進，你就是球隊第二把交椅，但是我從來沒有享受過這樣的待遇，球隊有太多蠢人他們辦事都是以我為主，更衣室經常發生矛盾，開始我還試著去阻止，後來他們直接叫我閉嘴，我根本感覺不到自己就是隊長。」

Reus：「在更衣室Favre常常痛罵其他官員，這再正常不過了，不過也有球員被激怒的時候，記得在對陣柏達邦後的時候，Favre指揮得很不自在，回到更衣室用水瓶怒砸一位才進球隊的球員，當時在場的很多球員都已經無法容忍Favre的所作所為，在加上那些常被他欺辱的球員無法阻止一幕發生了，至少有10人群毆了Favre，你可以想像被10人群毆的滋味，在一旁的Gotze更是拍手叫好，不停大喊：『給我打，把他往死裡打！』當時Hummels、Burki 這兩位大佬並沒有參與這次毆鬥，他們也沒有阻止好像一切與他兩無關。」

Reus：「當發生那件事情後，Favre的辦公室多了一根鐵棍，我想他是用來防身吧，在11月中Favre正是用這根鐵棍報復了gotze，在敗給巴塞隆納後，全員回到更衣室，gotze諷刺性說道：『歐洲第一教練，明天我們就要回家了。』」

「Favre臉色僵硬但並沒有回應什麼，只是默默的走出更衣室，這不像他的性格，果然在Favre再次回到會議室的時候手裡握著一根鐵棍，在gotze毫無防備的情況一棍打下，gotze挨那一下著實不輕，趴在地上痛苦的抬頭才看到是打他那人正是Favre，不等gotze起身，favre又是一頓亂棍爆打，gotze在地上滿地打滾不停求饒，在一旁的hummels可不會放過這樣的機會不斷說道：『favre，打狗，用力打，往死裡給我打，打狗怎能少了我。 』」

「favre的鐵棍終於派上了用場，可惜一棍下去gotze就脫臼昏死了過去，打得興起的favrve怒了，朝著Hitz 吼道：『這下還還怎麼打，你該滾一邊去！』favre 也不甘示弱：『你再說一遍，有種你重複一遍！』Hitz 沒有再回應什麼，如果favre手上沒有鐵棍那麼他們肯定會打起來。當時我身邊的Weigel 嘴裡不停的說：『瘋了，瘋了，都已經瘋了。』」

差d唱出聲

華斯基話我地budget少
第6收貨

邊間教會

我寧願兩場一勝一負[/blue]一比0，0比10， 3分
好過2場和波2分

成日落後個陣用盡力追和
又唔會贏緊個陣用盡力守

咁似雲加波

萊隊逼宮啦
開季就比法蛇用到殘

好彩唔駛踢呢星期德國隊
可以抖抖

路維都知佢辛苦

打算All in 拜仁上樓

因為傷姐

之前個輪好似都剩係踢左其中一場

輸兩球長傳一球反擊，全部都係畀人屈速

屌 完全冇消息會炒人

好似個垃圾政府死攬popo 咁

完全唔知拜仁可以點輸盤

又落後拜3分了

屌，真係好似阿妓
95分鐘主場追平尾2個隊

場場都比人入波先

傳買Can

睇怕辛祖都就快走 垃圾多真係爭唔落

Peter對俄佬

今晚(星期二) 歐聯有4場免費tips

光復香港 時代革命！

屌你老母收皮啦賣料狗

買料咪買料囉，仲要消費革命

屌你老母死全家

Peter仔又有波入

買前鋒末

Peter識打俄佬

辛祖攞唔到金童獎
排第2

真係on撚鳩 咁都攞唔到

今晚要比人炒幾多球

輸左官司就申請無限暫緩
香港法治仲搞笑過我多法sir

邊個拎左

Joao felix

有乜理由

德甲輸比葡超....
仲要去馬體會都冇料到..
sancho 應該灰到仆街

我都想知 stat同個人獎項屌打 最多淨係輸trophy

joao上季踢賓菲加渣喎

算啦呢d獎wfc

挫一挫山7傲氣都好，近排冇乜貨交

叫做有個葡超冠軍同UEFA Nations League冠軍咁囉(上場時間90分鐘都冇) 仲要踢歐霸

個個歐腳聯咁都計

joao(歐霸+葡超+cup) 20g11a
sancho(歐聯+德甲+cup) 13g19a
踢高一班都輸

4pm美斯血洗我多，同時國米又贏
太殘忍，不看了

出局 法蛇走

睇法蛇走都好

華維迪同法傻可能都惺惺相惜

今日巴幫忙farewell法蛇啦

屌又迫害我萊

Borussia Dortmund's Starting XI: Bürki - Piszczek, Akanji, Hummels, Schulz - Witsel, Weigl - Hakimi, Reus, Guerreiro - Brandt #BarcaBVB

要比叔守丹比利
點解辛祖得後備

睇個款玩防反陣主守掛 兩隻由閘改造嘅翼出哂

很想鏟草

路過一問，夏基美上場對國米係咪曇花一現

唔係

夏雞同firpo鬥爆

今場輸
+國米贏
係咪代表出局？

Schulz

仲有下場
國米贏巴塞
先出局

25丹好上力

咁嘅位輸罰球

要輸罰球了

射波有留力

笑4 三個人守美斯都攔佢唔住

太可惜 越位

akanji走得咁前

射咁正

dembele

真係冇得打

勁到

同一個位比人打穿兩次

25 隊

做乜鳩

換人未

比人地迫到咁都仲係後場猜 都唔知做乜撚野
法傻唔係以為擺六人防線 防守就會好ahma

場場都鳩猜真係好撚ON9

輸6粒唔係問題

隔離1－1

鳩猜都冇問題 反正都冇諗過攻
但咪撚係後場猜啦
成條防線比自己友撚到騰騰雞咁

萊b

最慘係要攻個時都係一味猜呢
上到前場又係拖兩腳回後
場場都係咁想點

防守一片凌亂 進攻雜亂無章 躝吧啦法傻

下半會唔會又上力幫法傻吊命

danke farve

Z2???

山7勁撚到

辛球皇

輸三粒換個中堅。。。 睇黎博炒

山祖 士氣波

真係唔明D換人想點...

同阿仙奴個艾美利比 邊個離譜d

好耐冇見過呢啲組織

343之後係有啲甜頭BTW完場魯營嗰首係咩歌？

一早用山祖 夏雞打右閘咪好地地囉根本比叔已經冇哂速 連基沙文都可以狂爆佢法sir條傻鳩 保守到咁 仲要輸緊三粒換Z2根本多呢班波就唔啱打守勢波

thx

係後場猜 以為自己真係巴塞咩

但巴塞出左線可以留力
如果下場國米贏要睇得失球差

下場起碼要炒3球至叫穩出線

係睇巴塞想比邊隊晉級

巴塞比daddy國米撚過

上場對拜又屌擺得進取
今場對巴又屌保守
連登仔最識教波

Borussia Dortmund's Lucien Favre on his future, to Sky Germany: "It is a difficult phase, but I am convinced that we will succeed. I have confidence." #BVB

法Sir同林鄭一撚樣

多區五大訴求
1.炒法狗
2.請肥普
3.買前鋒
4.買後防
5.保前四

屌 目標已經變到保前四

巴塞夠分首名 下場出u18打國米

請肥普=炒法狗

貪心啲:
1. 請肥普
2.買前鋒
3.買後防
4.保前四
5.留辛祖

半場訓左無睇
炒左法蛇未？

打拜係屌法傻唔撚擺迪蘭尼出黎掃蕩
我多邊到可以擺守陣

法狗出4隻閘應該係想靠邊路overload對面 同時又可以利用4隻閘嘅補位意識 唔會話用翼鋒唔識回防/補位 之後屈速落底 但問題右邊比叔太老太慢 做唔到回防+前插
同埋中場轉邊速度太慢 成日都要防中>兩隻中堅>閘
搞到個波去到隻閘嘅時候 人地已經企好哂位
咁攻條春咩 喺邊路冇人數優勢 做唔到overload 邊路快速落底 套戰術已經玩完

有球中圈反搶到都成班食咗豬油膏咁慢慢散步 猜到去禁區頂對面都企好哂位 真係睇到躁

希望歐聯出局
之後法sir死得眼閉
普帥季中上任,帶多仔後上
一把把打落熱狗到

幾廿歲人仲咁多幻想 而家係曼聯皇馬巴黎果啲搵緊佢教

睇返尋晚場波
都係個句
快撚D躝啦法狗
一係炸彈後防無能力又要玩傳控炸死自己
一係就對面打反擊一下劏穿哂條防線
進攻就後場慢慢妹上前跟住老鼠拉龜輸反擊
下下入波都靠球員個人能力
屌你老母咁求其棟個稻草人做教練都得啦

好似又吹返簽M子

Jadon Sancho was benched by Lucien Favre because he was late for Borussia Dortmund's team meeting on Tuesday, according to Bild. #BVB

想走了

Borussia Dortmund are willing to listen to offers for Jadon Sancho as early as January after a breakdown in relationships. The Independent source describes it as “war in all directions”, with the player wanting to go and the club now wanting to sell. (The Independent) #BVB

高層賣山祖留法Sir

阿記炒埋艾馬利，幾時到我地

歐聯tiebreaker係睇對賽紀錄先

國米贏2-0
多仔贏3-2

我哋已經輸咗對賽得失球，只要巴塞放水，炒一百球都出唔到線

上年巴先放水比熱搞到國米要踢歐霸
今年會唔會還債

會唔會諗太多
其實可能下場我地自爆輸埋

後生仔覺得隊波谷唔起自然會冇heart

估你路踢中場???
又擺zaga2 打閘睇唔透

應該ak閘

balerdi終於有後備

俾我係sancho都番英國踢波啦
曼聯車仔利物浦都應該想要

可能學TT擺古踢中場中，ak hakimi踢兩閘

辛祖明明mc 青訓 諗唔明點解mu 話自己最大機會簽到

定係跟google咁擺？

冇直接關係wo
Isco話自己巴塞fans，咪一樣踢皇馬

btw曼聯而家就算簽美斯都唔掂

應該3中堅，夏同古打翼衛

fans 唔同掛
就好似04 球員唔會黎我多咁

brandt 終於打正前

買返黎擺左成年
BTW Z2

輸埋炒左佢啦

狼倒戈)

隔離rb勁到

TOOOOOOOOOOOOR

TOOOOOOORRRRRRR

TOOOOOOOOOOOOOOR

SANCHOOOOOOOOOOOOOO

牙白比得靚到

白

sancho

TOOOOOOOOOOOOOOOR

TOOOOOOOOOORRR

廢三都入波

HAAAAAAAAAAAAAZARD

細三唔剷草

法蛇唔洗走了

反法仲有咩講

又幫法傻續命

feel 到之後場場5-4-1

做乜個個都咁上力幫法狗續命

睇番積分榜 今場唔贏都好唔樂觀
贏左都比04騎住

法Sir是無辜的

咁踢法 半場就冇氣了

仲有咩好講

劇本準備

反cup劇本

法狗寫緊辭職信？

咁先係多蒙特架嘛！

屌 一入嚟見入咗兩球諗住J 點知轉個撚頭2:1

沙膠同球證上過床？

比哈化攻到爆哂偈

Ha

打小個

法蛇到底走唔走到呢

我好興奮

25隊真係笑話黎
咁貴買返黎賣笑賣左大半季

25隊啲落腳真係成日都係咁

真係劇本

我拜從來都唔會賣錯人

而家睇波 已經冇季初或者上季個種激氣
除左凳我萊冇冠可惜之外 都係當笑話咁睇

都話咪鬼買番個25啦 又唔係平

用贏波係bonus既心態去睇就無問題
就好似睇阿仙奴咁

好想見到幻幻中堅落場

屌 我本身真係打左呢句

阿迷好鬼慘，成日畀人迫和

卧底

咪如多仔一樣

武士送法sir一程

下半場要死守

我萊退休前是但出國搵隊痴下冠算啦唉

作為多+阿迷
近幾季真係睇到化撚左

之前係嬲高層孤寒
今季係佢恩師做佢

ching 咁睇唔開 中意左兩隊西波

我係曼+多，仲閪

鍾意親D波都愈踢愈西
我睇黎要轉會拜仁邪下佢

Ak又發功

2-2

炒得法狗未

有冇flash link

Ha ha haaaaaa

兩條友夾住都俾到
條後防廢到

有越

法狗係咪可以躝啦
請普狗/屌帥都好

法蛇又死好命

差啲又柒

仲有40分鐘 點捱

VAR

越個鞋踭。。。係咪on9

屌...咁都offside
var 傻撚左

唉 有個正常教練已經贏左德甲

腳爭出咗小小 var救法傻

VAR救法傻...
手足反VAR未

正常教練先難搵

上年法傻其實都好正常
輸埋哂d on9 野

same

贏s04已經捧左盃

我覺得唔係 今年主要後防都係好撚垃圾 所先冇德甲 成日輸埋啲無謂波 邊個教都一鳩樣

上年其實都好多場救心
係艾狗同辛祖救佢

近年最正常個個教頭咪比班傻閪高層迫走左
依家教緊大巴黎
BTW 高Daddy又贏波

04 個場上哂力
應該要贏德素多夫

上半季既野就無得講
但季尾失太多應該要贏既分

都唔係今年嘅事 近年都係得papa算係叫穩定

杜曹得第1季差小小個季教得好

J頂波

無人執到條防線
依家型男係柏林聯咁好j 又比佢迫走左

戰術大師都吹奏

有冇人有關注牙路喺PSG踢成點

好羨慕英超佢地肯揼一大舊錢買中堅龍門
買完好似真係好大分別

德甲無錢

Ginter走左都好勁

但我多好有錢

佢敗走個季唔計摩納哥兩場都擺個閪陣同死攬契仔依個問題
佢都算係咁
不過依隊閪波唔請個防守教頭返黎點都係咁閪

可能其實要請過個防守教練

平心而論 法傻頭半季都有驚喜 只係唔知點解而家傻撚到咁

佢係多個陣踢右閘都唔差
不過比件Drum搶左個位

歐聯個場點罷都無用架啦，比人炸，無心戀戰，根本就應該cancel

呢兩條友有世界冠軍 萊無
個世界盃比肥沙好過

得罪鼻屎佬永世都無得踢

呀美利亞

2014個時應該有傷

難啲 高daddy本自傳話高層唔會請好似摩佬呢啲教頭 因為南看台班ultras話唔鍾意睇悶波

點解友賽 lead緊 個個hea踢 第2日就飛 萊都要sprint之後係人地盲眼位攝腳出黎 人地向緊個波佢突然攝腳出黎 真係唔怪得人
如果第1場先傷，起碼都有冠軍丫...

熱刺而家都幾好睇

岩岩睇番 係和緊
唔知係咪想整番場士氣波..

ak 又派膠

友賽根本唔駛去咁盡

AK

自己射啦夏雞...

頂 禁區成日都冇人接應

抽筋

呢球真係大徙

唔應該cutback畀萊應該畀遠柱細三

ibisevic咁撚燥做隊長。。。

趕佢出場啦

無耐之前已經有次打人定點比人趕

山7係咪想引多張黃出嚟

爆頭嗰次？

好似係

珍惜辛祖 踢一場少一場 :(

唔好又最後幾分鍾失呀

終於肯換人，但竟然係換肥沙

肥沙助攻法蛇走ok?

法蛇好激動

多謝selke頂到幾層樓咁高

個傻仔做乜set 橫 一頂中龍就入硬..

再換

仲要set到咁高

玩排球咩

佢寧願幫法蛇續命

set 到咁高 咁多時間 條防線都係空既

暗黑兵法

咁都唔洗輸

又吊命

法狗又續到命

屌咁都有三分
哈化值得拎一分

呢3分真係執翻黎

selke個頭鎚set波
最後一分鐘個幾球

續命

禁哂平安鍾

作客終於贏啦我屌

MVP: VAR

set波個球一個飛埋去頂一個倒掛

咁難捱都捱到
但之前兩場88 89分鍾og 無左4分，屌
就係落後拜仁呢4分

買左多仔平安鐘禁到

又全隊守龍

似乎打少個反而會守到贏
好明顯係專注力既問題

打少個要去到8x分鍾先開始換3個
cls

終於贏作客

細三唔抽筋嘅話法傻應該89分鐘先開始換人

tk埋，踢中頭好彩冇事

仲諗住有得睇下個阿根廷仔

換條6人防線都要平安鐘 得我多先做到

打少個根本就一有人體力下降得好緊要就要即刻抽起
打車輪戰

6人防線先危險
無人運到個波上去
比人圍住屌

估mvp

下場冇25隊又要睇Ak

咁撚多人應該圍屌都攻唔入先岩
人地泊大巴 同 我地泊大巴

個球波企定定係度跌落黎好難頂
要衝頂先得

當年對利主場總比數領先4比1
之後杜曹死守
半個鐘失3球

今季有得踢歐聯都執到啦
連加柏,04都騎住我地

今年真係求保到前四
同埋萊健康踢到歐國盃

係屋企抖到euro就唔會傷

由季初以為成功補強 可以衝冠
之後萊傷 不斷失分

而家目標係前四+健康萊
因為法蛇唔換人

補完強仲廢過上年

d 人腳多左 但好似唔識用咁

同一班人+細三brandt hummels
一手好牌
法蛇搞到咁
仲唔炒

人多手腳亂

仲有schulz

唔亂 因為唔換人

話就話健康萊 但佢今年冇咁fit係事實
有佢一樣照失分

應該炒得教練
請肥普ok?

上年太癲姐

萊今年踢唔少正前，始終唔係佢最佳位置，表現差咗都合理

上年嘅萊係大家期待已久嘅萊 佢只係做翻正常人對佢嘅要求
但今年老實講佢真係跌watt跌得幾犀利下 啲觸角 短傳 走位嗰啲好似都力不從心咁
可能因為咁搞到攻極唔入
話哂佢係法狗戰術體系嘅核心

唔知係咪上年chur爆左
可惜踢到咁都無德甲
只求佢健康踢多兩屆大賽

雖然我都好撚想 但感覺班膠層唔會 少少傳聞都冇 佢地可能想請德語系教練

Peter再戰拜仁，興奮嗎？

Peter

Peter ho ball
Fg cashed

Peter蛇幾時重執多

bailey強姦拜仁右路

今日連個天都幫埋Peter

peter隊波作客拜都好有自信又體力化

有冇人覺得牙山笑得好牽強好唔真心
冇咗上季嗰種熱情

同場加映

我覺得係成日擺佢係正前 始終paco 傷得都幾多下
同埋差唔多場場打足
成日見佢力不從心真係好sad
paco 在場個陣 我萊都踢得唔錯 係miss 多左chance

Tah紅

利華鐵血防守
不過拜仁都幾唔好彩，兩次中柱

唔覺BTW zg2好似幾好人緣

熱血到，tah直紅唔知做乜
反觀某隊拜仁私家雞

廢咗咁耐都淨係同榜首差4分

多食利
利食拜
拜食多

btw加柏未踢

打正前一來發揮唔到
2來好辛苦

當日留返isak係到用下咪好 無個正前鋒 硬係差些小

phillip

JBL 先好 係法傻唔肯用

上年又係咁用

打翼同正前差好遠

Z2係咪去左特訓
勁左幾個LV

上年係對拜自爆佢先柒啫 之前其實唔錯

leitner依3場bench都無
比farke棄用

加柏好勁wor
但我呢成日自爆真係損失好大

諾域治啲波唔似護級講真，尋晚猜得好過阿記

但得11分
希望佢地護到級 之前成隊傷哂，依定d傷兵開始番黎得7788，近2場都4分
尋晚其實唔係leno已經贏左
加埋兩球柱邊同一個位出界

其實我覺得只要高分過拜仁就會有冠軍
rb同加柏下半季實跌

btw 換左Marco rose之後 呢幾年都坐冷板既靴文番生 勁到仆街 咁踢落去路維應該要選佢入euro

佩琪轉身好撚屈機
轉一轉身細梅fake上太空

puuki 好正
好想我多買佢

踢唔掂s04

傳山7一月走人了

想Marco rose教多高daddy啲舊弟子

辛祖去利
又比嗲d挖角

支持美國推出be water act同將來通過佢
快d入黎簽署
表達香港人既支持和立場, 對付班賣港狗官同奶共派
呢排大家無乜聯署要簽, 比個任務大家, 就係簽左佢同發出去比人簽

教到風山水起點會黎

炒peter個陣就應該請佢試下

Norwich City's Daniel Farke is seen as an option to replace Lucien Favre at Borussia Dortmund, according to both kicker and the SZ. #BVB #NCFC

Barcelona are considering a move for £21m-rated Borussia Dortmund midfielder Julian Weigl. #FCB #BVB

傳30m買haland

耐人尋味

咁平

會買到咩 rb 都爭緊標

買到我切J呀

賣左辛祖，可唔可以拎舊錢買雲拿

切

買幾多人都係冇用，個教練識/肯用先得

werner 去拜喎好似

前二隊教練又想博佢變第二個klopp

世界杯果期已經傳緊 但係仲未成事

辛祖又2奶命
好彩今次高分過felix

拜等佢完contract 免簽呀

屌好心就請冠軍教練啦
成日想刀仔鋸大樹

以班高層啲濕鳩性格 機會真係好微

芬蘭佬係勁，但諾域治排第幾

請咩人都冇用，高層貪錢多過冠軍

#Juventus want £35m for Emre Can in January. Manchester United, Borussia Dortmund and Paris Saint-Germain have all been linked. #MUFC #PSG #BVB

嗱嗱淋請過個，今年聯賽都仲有機

Bundesliga 又抽我多水

辛祖走埋，今季聯賽真係冇機

華斯基已經講左後悔夏季冇買前鋒
雖然唔知點解成個多區都知要買佢地覺得唔駛
但係黎緊冬季入返隻前鋒（ff:哈蘭）

攻中/翼配 萊 白 夏

德甲絕對夠砌，係睇教練同防守

係法狗自信爆棚話唔洗
不如問皇馬借祖域黎用

LIVE #Transfer Talk: Man United, Barcelona, Real Madrid could lose Erling Haaland race to Dortmund -

Borussia Dortmund are lining up a €60m bid for #Ajax star Nicolas #Tagliafico

拜想請TT

夏雞下季返皇 比叔又退休 右閘點搞

wolf 啦
又或者二隊升番個

morey?

一見到wolf 呢個名就覺得上面傳60m 買阿積士隻閘好有可能係真

有其他位唔搞仲要6000萬買左閘

應該似對面還價60m

咁有錢 買乜都得啦

Jadon Sancho has no intention of leaving #BVB in January
Source: Bild

According to Bild, #Haaland has a €20m release clause in his contract and could leave Salzburg in winter. #BVB are very interested in him. #FCBayern and #RBLeipzig are also mentioned as potential destinations. Manchester United are interested too[via FT]

每日一丁

20M release clause

廢多點爭

畀正選

笑4 肥沙踢左兩分鐘 又傷左

真係唯一優勢

過埋今場炒法狗啦好嘛？

羊好似唔同阿仙奴續約
返黎我多啦

兩隊都難兄難弟 點會黎

依家個價咁貴 高層點會比

Schulz 做咩要坐板

件衫咁特別既

今日我多全部都係手足

個章

廢三

唔知有冇得買呢

真係唔識欣賞全黑波衫，不論邊間球會

細三廢到

訓練波衫咁

覺得似底衫多啲

萊

U記幾十蚊一件

我覺得靚過作客

射太正

作客個pattern睇落好似好污糟咁

我掉翻轉，覺得今年作客個條銀帶幾靚

幾撚型喎
作客都好睇

銀字好靚

全部章都黑色

又咁急射

Created to honor 110 years of Borussia Dortmund, our new
@pumafootball
kits exemplify the rich industrial identity of our region 🖤

Coal and Steel ⛓️🔥

估

110週年版

睇唔慣背肌著黃色

勁核突

李小龍

組織幾靚

屌
同上兩季有球咁似

我想要paco呀diu

真係幾似

前年定上年？我記得，幾個球員都鏟唔中

幾過癮，平時背肌冇機會著黃色

TOOOOOOOOOOOR

REEEEEEEEEEEEEEEUS

比叔助攻

TOOOOOR

TOOOOORR
比叔攻中料

牙白今場幾好

好感動 終於有一場係破到大巴

一開live就入波

對面啲防守鳩撚到
守完個角球冇晒陣型條中路開晒

你熄左佢再開多幾次

不停f5啦屌

頂

ching sik ball
有乜理由俾個後衛入到禁區仲可以輕鬆半轉身

入到就靚

feel 到岩岩f5 左次

黑人手足唔會犯呢啲差

麻麻啦，比波唔好，頭先短短幾分鐘已經見到有兩球夾硬傳

牙山D盤扭同視野完全唔似英撚球員

好好珍惜sancho
下個月就150m 過左車
我地而家咁撚多翼高層絕對做得出

今日進攻勁咗咁多

到時就可以見返JBL

走山走埋夏雞 到時點算好

75%

你想我hang機咩大佬

賣得Sancho 應該點都買返個前鋒，幾撚時輪到JBL踢波
20m Haaland 仲有130m 淨低收息

電腦重要啲定我多贏波重要啲？

唔係有隻免費疤狗右閘黎左咩

J法傻啲控球呢隊廢咋，比第二隊，控球率一樣，我地輸緊2:0

阿甲仔出都未出過幾時到佢

我寧願我多冇前四都唔想買部新電腦

重新開機關咩事唔會壞架

我多養幻幻真係好撚好搵
Zagadou 免費轉過黎，過左兩年Transfermarkt 已經估佢值28m

對唔住，玩膠玩到過左火，唔好推

開多幾次訓身買入球大咪有錢買新電腦

沙膠

對大巴陣係間唔中射下冷箭 冇諗到沙膠又射得幾好

TOOOOOOOOOOOOOR

山7777777

我多啲黑人特別勁

SANCHOOOOOOOOOO

最勁個個走咗

換個新mon 新鍵盤就冇事啦

越

有off

VAR又迫害

慘

咪咁啦 唔係var上場已和咗

細三又唔鏟草

HAAAAAAAAAAAAZARD

又比廢三入到波

細3

牙白比山7比得靚

要不是牙白牙山 廢三撚有波入

Brandt 今場啲比波

班打8.5號位又幾好

細三呢球靚既 拎到盡

咁佢呢球都射得靚既

原來牙白打中中都幾勁

邊個仲笑我細三

比我萊就輕鬆入啦屌

但前面果兩傳含鳩量高好多

行開返嚟又入波

熄電腦瞓覺ok?

TTTTOOOOOOOORRRRRRR
SAAANNCCHHOOOO

TOOOOOOOOOOR

每五分鐘去一次廁所，deal？

萊今季第一個助攻

山7細3 輪住撚

SANCHOOOOOOOOOOO

牙山可否不要走

對面條後防終於散

辛祖唔好走啦

去咗未

未

手足攞個腎黎換我多贏波

Me 今日勁到

萊同山d配合真係

快d去

對面個真係傻仔教練，作客我多既進攻手段竟然係慢慢猜入去，又冇用又輸反擊
識教一定係大腳傳俾前面跑狗，輕鬆兩三球中出死多狗

換人啦屌法傻

我地後防炸彈ak哥仲未發功

上季好似就係咁比個盧xxxx撚

我之前係咪得罪你，做乜咁想我腎虧

Reus 又入

TOOOOOOOR

REEEEEEEEEEEEEEUS

我萊

法狗肯換人未

有返頭幾場啲feel

屌 強尼係咪有mon po
佢話唔好咁開心 只係對尾三隊

唔駛腎虧了

可以換我未

又唔留力打歐聯

換人留力啦法傻

法傻早d mon po 唔撚使輸咁多啦

夏雞比得好

2G1A Cls

SANCHOOOOOOOO

山7可否不要走

質落去比夏雞嗰下靚到

sancho球through pass靚到

夏雞夠冷靜

s7痴撚線

杜塞爾多夫真係好廢

阿甲仔來了

定係達仔黎

終於有得睇下

僵哂喇

終於有得睇阿根仔

咪亂講 上年先輸完

真係由年頭坐到年尾

終於出幼幼中堅

我偉cap

條二撇雞

終於有阿根廷仔睇下

無踢過都入到國家隊

爭波踢咁

留意到阿甲仔上左黎幾分鐘已經手指指
睇黎又係一件自信炸彈

清歧視白人

有啲似牙偉，由剷雪到支超一路穩坐比利時正選位

I bring balance

19笑撚到

達仔射鳩肥仔

peter sir知唔知牙路近況幸福嗎？

大將之風

今晚兩位黑人手足都幾對辦
可能對面太廢完全比唔到壓力

點解牙達一定要搞到自己咁柒

對面25號踩波車，痛到

係對面太廢

19 好廢彈親都甩

雪到凍要留鬍鬚取暖

哇 加柏補時入12碼

Respect ok ?

加柏勁撚到

我反而覺得出左佢猜順左

加柏

加柏今季勁撚到

天亡我拜

拜仁下場冇埋哥列斯卡

加柏無出靴文

頭先睇左陣，守到拜一棟都冇

五大入球 缺一不可

馬天尼斯黎？

係我多廢姐

睇拜輸仲開心過睇多贏

有冇機會 順個d 冇經佢
見親佢彈都甩 一係就太痴腳

加柏個左閘咩來頭
入兩粒又主射12碼

sancho mvp

真心踢得好，呢場踢硬淨波，拜反而唔夠打

前四！！！

陣間靠你拖住04

一球角球，一球12碼

加柏左右兩個黑人大大隻 成日攔截到波

法傻：safe

希望拜今年斷連冠

今年德甲好睇

rb 值得一個冠軍
可惜全德國都唔中意rb

如果唔係廢多拎 想加柏拎

德甲拜仁又輸一場

其實邊隊拎都冇所謂，有競爭先好睇

ching 紅色大字咁撚搶口

三弟

依家唔搶幾時搶

慕信加柏有無咁勁

咁搞法 今年會唔會慕信加柏爆冷奪冠

獌竟然領先2球

竟然有

Peter蛇

Peter真多

Big 7

Peter仔做到野

邊隊7隊

尋晚件衫真係好型

懷高季中好走了
係度冇佢位

走人好過。希望找到個識用佢教頭。

車仔買辛祖 吹得好勁
希望暑假先走

佢去李城岩哂
去車又走去搶pulisic 正選咩

人地都冇話要走，全世界都想佢走，做乜9

軌想買好正常
黑世三同柏度都3字

The chances of Sancho leaving the club this winter are 0 %. Sancho isn't thinking about a new club. He is focusing on winning titles with Dortmund this season and playing the Euros with England this summer. (Kicker) #BVB #CFC #LFC #MUFC

人地都有cho啦

聽住先

......

遠睇其實好似底衫

Zorc講左暫時唔放人，一定係抬價

仲等我sd 左email 問官網邊到有得買 原來要搶...

Witsel 唔知做乜係屋企整親塊面整到要做手術2019唔使見佢了

達仔要上位了

我偉下半季點踢

自膠 剩返呢個月點踢

burki件黃色龍門衫幾靚

Borussia Dortmund have confirmed that Axel Witsel suffered a fall at home over the weekend and injured his face. He has already undergone a successful surgery, and is now on the road to recovery. However, he has been ruled out for the rest of the calendar year.

暑假用cho加錢換

好彩唔係收咧

係屋企跌親 之後四場無佢

冇咗韋哥，下場要打回原形了

有Weigl

達仔

屌 我偉...
佢復出係咪會帶面罩

佢都係韋哥

點解跌到要做手術

之後四場靠達仔weigl了

kick off 同career mode有無加到呢件？

J返1516肥簡

下周中對RB點算

Zorc醒嘅就一月點都唔好賣Sancho 踢埋個歐國盃又升值

sancho都唔會走啦 大把時間

歐霸見

起身睇

4點大西波

今季最後一場歐聯

軒仔配牙白打中場

三中堅仲要用brandt踢中場中

巴塞一定放水

仆街 巴塞用半隊副選

burki

主場對隊咁既野都踢哂咁

而來now唔播

牙山

繼續升值

牙班俾波好正

goal

SANCHOOOOOOOOOOOO

比左錢都冇得睇 on99

我多閪波邊到有台會播

廢3

對對咁嘅不知名隊都要full team

佢哋播賓菲加對辛尼特都唔播多主場

上兩年 好沉個陣 fox 德甲都唔播多

好撚廢

對面作客守和巴塞架

我呢下撐法傻 唔通輪換柒到輸比對咁既野咩

贏夠比萊山抖就得
唔full team隨時波都入唔到

差d輸

下半場換萊出達仔踢下啦

我萊d finishing

reus廢到

巴塞1－0

傳比細三仲好

巴塞hoball

萊d finishing 差左

半力守埋佢

獨左小小

有冇人覺得牙白啲控波成日都好唔痴腳

硬係覺得今場又會失D ON9過頭波

黑人手足又出黎搞笑

貝

Burki

背肌

burki好勁

嘩屌背肌勁撚到

作客呢隊都差d輸 係對面自己攻極唔入

我萊係咪今場儲膠 留黎對rb

2段跳

brandt
阿簡治醫院到

黑人手足又陰鳩牙白

akanji醫院波

中

屌

後防搞咩 得番一個人

笑料

隔離追和

人地D進攻立體好撚多
BTW 真係輸埋D ON9過頭波

國米都追和咗

諗住局上去

山好似高咗

抵輸

BRANNNNNNNNNNNDT

近柱

巴塞頂住

個龍門出得咁快

走甩咗一個完全冇人mark

Burki the wall

估睇漏人

對面進攻真係勁d

平安鐘

神秘力量零距離頂唔入

+半單刀橫傳

嚇撚死

weigl紅牌

仆街了

屌 啲防中全部收哂皮

換多個中堅入黎啦

紅牌

達仔等緊

屌...

換人啦

收得皮..

Burki救左多幾多次

法傻又做乜撚野..

80分鐘都唔換人
咩領隊黎

踢504

Feel到國米就入

國米炸左3球

換個防中或者中堅出黎啦屌

隔離offside goal

Lkk

又出6後衛陣

屌佢兩個做緊乜

廢三亂鳩咁射

辛祖想點

終於換balerdi+比叔

好緊張

又可以睇甲仔

balerdi換夏雞

巴塞goallllll

甲仔都幾靚仔

頂撚住呀屌

bar goallllllllllll

和都出線

半力巴塞都贏

多謝巴塞

巴好波

今日mvp係背肌

一撚定係MOTM

晉級

法傻 傻下傻下都入到16強

又成功續命
巴塞同Lkk幫到出面

唔洗踢歐霸

笑了 係對面隊入波個個

Balerdi勝率100%

新吉祥物

靠對面角球頭鎚批出界

又好樣

上年國米又係衰自己

今年多會唔會好似上年熱咁既劇本入決賽

其實slavia prague都唔差
作客國米巴塞都打到和 今日都差d追平

然後拿坡里又讓俾利行先
決賽見高普

條防線咁廢 十六強等被中出

十六強有機會對 利 華西 曼城 PSG 祖記

提早畢業專心聯賽啦
咁嘅防守根本出線係bonus

Ching多曼迷？兩邊都見到你

踢到咁都有得16強
主場對成隊google 人，放晒水唔打防守
勉強嬴一球，dum 時間dum 足最後20分鐘

巴塞唔係副選咩
琴日本身想買國米，執身彩

球壇而家好多正領隊
又肥普，又安76

膠層: 有法狗 不了

前鋒呢

琴日睇紅牛打利
haaland 好似唔係好勁
定因為對手係利

做咩又唔出paco

十八歲奧超對夫添歐聯冠軍仲想點

睇返精華，感想：
1背肌神救
2牙萊單刀點解可以咁廢
以前後生多數屈速跑過keeper射入，而家單刀淨係大腳射落keeper

Napoli贏4:0都炒安76

贏完波 開心到棍撞棍

我偉係公海俾人笑

揭露韋素重傷之謎：屋企碌落樓梯

巴塞逼害 出大半隊副選

好彩佢係多蒙特咁跌
如果係支那真係係咁先

真 好危險
不如帶埋同鄉卡拉斯高過黎
唔留留係大連

主席問題
請安76過黎啦

比我地細3應該遠柱輕鬆劏入

希望冬季買返個前鋒
年尾買多隻一線右閘

100%同意

但係一線閘邊輪到我哋揀

一線閘都冇幾多個

可能只喺德甲搵番隻閘算數

moukoko

其實除左華西有得打之外
16強基本上抽咩都好基贏
PSG 曼城 祖記 利記

瞓咗冇睇 背肌上咗神檯未？

傳haaland秘密到左多蒙特
點解多仔咁7都可以成日簽正野

其實肥安都幾慘
成日遇d無良顧主,係車又係咁
之後拜仁又比班球員做鳩佢

可能喺啲正嘢心目中柒多只係跳版

好難唔當係跳版，拜呢兩季咁柒，我地都拎唔到冠
呢d冇得怪人
最緊要有錢收，又搵到替代
Btw森馬真係有料到

領先九分都倒輸，好難唔當跳板

btw艾狗明明冇乜波踢都咁玻璃

可能最終去rb

可能佢來多蒙特買波衫炒姐

Haaland 細三 brandt Reus 山祖 paco 仲有19
頭重腳輕到呢

仲有JBL

今季咪35M買左回塘既25同年頭買落既貴價後備阿甲仔
重有兩位黑人手足
你係咪想搞分化

過黎教多 班人應該唔會逼宮嘅

Haaland flies to Dortmund for talks

According to Ruhr Nachrichten, RB Salzburg striker Erling Haaland has travelled to Germany for talks with Borussia Dortmund.

係度玩一兩季就走
多又賺幾千萬

好奇點解去德甲唔過檔RB，兩隊唔係左手交右手嘅sister teams咩？
係咪RB前鋒位夠人我多先有機會咋

森馬真係有料到

有買斷 就算rb有優先haaland唔簽都冇符 所以先有啲機會？我估
ps 多年fm經驗

Peter 對歐霸有一份堅持

仲要係拜仁剋星

屌佢老味，挖人最叻
呢世都記得佢挖走濕鳩利雲

利雲本身都有問題
睇佢而家係拜就知

終於有正九號

可能爭輸比萊比錫

如果werner去拜 咁haaland好大機會去rb啦

玩撚完，加柏歐霸出局

而家話好大機去祖

買住卡雲尼先

giroud cavani haaland werner batshuayi origi
give me any one

我多險簽系列

我全都要

搵唔到JBL嘅人不配做多迷

我搵到JBL
JBL好靚仔好型

淨係搵到havertz同古天奴

RB Leipzig head coach Julian Nagelsmann confirms his meeting with Red Bull Salzburg's Erling Braut Haaland: "I tried to explain to him in English my idea of football. I consider it a good conversation, but there is nothing new to announce here." #RBL #RBS #BVB

高普daddy續約
佢係咪已經忘記左我地

法狗點夠拿格士文爭

要破7年魔咒了

好似可以ebay 食炒

終於出番schulz

迪蘭尼傷？

強攻陣

呢件褸幾靚

Puma retro款型到

又可以開新po

又搵brandt踢防中

舒侯斯出返條左路勁左好多

細三

手球呀

飛龍有冇？

咁都唔算

隔離萊空哂都唔交

手球呀屌你老母

先得限量9千件 點會有

no pen

成4，5千真係唔捨得

原來得咁少 咁買主場算 做緊特價

飛龍有特價？

又唔吹

官網早排買都好平

點解官網冇左歐聯嗰件

萊b呢排搞乜
啲finishing 咁撚曵嘅

唔吹就亂射

Thx

21買 499連字齊章免運費

正
唔該巴打

好靚可惜越位

老喇老喇

攪咩萊宜家成日都射落個龍度

係咪同老婆比賽前搞野黎

明明萊嘅撞射係最耍家
搞乜成日唔入

即刻射個靚波

TOOOOOOOOORR

REUSSSSSSSSSSSSS

TORRR reus

手足燈到